又遊行，點解香港人學習能力咁低？

由6月到宜寫，行左咁多次，有邊次係有用？

次次行完，一定有都批最後走既前線俾人捉。

明明冇用，點解仲要做？d學習能力去曬邊？

衰足咁多次都仲要出去送頭，白痴！

白痴

就係講緊你地呀香港人，我係共產黨真係暗住嘴笑

開花最有效

遊行係做畀美國睇 為左順利通過法例

唔好白痴啦，行下路人地就幫你？你知唔知人地文化係乜野呀？係主動呀，proactive呀！

行路叫乜野proactive呀？

人地係要見到有效既戰術呀，唔係一次又一次既行路同送頭呀

你有咩建議？

第一個 目標 各區政府合署

星期日，比班和理做下野

我地係不滿政府，係要令佢失效呀！

行路係唔會令佢失效架！

放工時18區開花最正
班藍絲同中立撚無得放工

和理做野要勇武埋單呀！

冇成本我理得佢地周街打飛機啦

各有各做啦 好難話咩方法最有效嘅

就算開花都應該朝早開，7點開始，開到d人番唔到工，直接罷工，一雞兩味

一定唔係行路，唱歌，叫口號囉

遊行和理參與係好事。
埋單？前線會決定。

行是有用，唔使到今日呢個局面。但是我唔反對行，各有各做。大家小心

好多和理非嘅學習能力係咁低架啦，你係咪想割蓆？
和理非竟然對裝修冇太大怨言，已經係最大嘅進步

咁你要明白好多人未必可以走到咁前
有唔同年齡層 有時都要兼顧下佢地

和理照去遊行，勇武照去裝修

成日都係呢句，前線就算決定，都係因為要保護後面班白痴。

如果冇白痴，就唔洗送頭，可以做其他游擊戰術。

更何況，前線好多都係中學生，佢地既決定未必係最好，有時太過天真

開花先最屈,你又一區仲要港島區,你係咪想100萬人游水過去呀屌你個陣有鐵有車都迫幾粒鐘先散到,而家冇鐵唔好講散唔到,係去都去唔到,黑警一撚定未開波就見口罩就拉,你係港島攪係唔撚係弱智架

根本冇鐵已經係物理上唔可能100萬人,佢仲可能使橫手停部分巴士,你叫人過海根本係推人去死圍撚住港島打飛機把撚咩你老母

遊行仲keep到人數即係話比政府+全世界知點都唔會割

一開波就有用，但宜家極權政府之下，行路就係on9. 你有冇見到有人係北京行路？係北韓行路？

點解冇？傻架咩，送死呀？

兄弟爬山 嘈咩姐屌

聚吓人數先，有助士氣

正解，好多和理自己個區都會變身做勇武，因為係自己地頭。

你聚一次人數，成本係幾十個靚仔俾人捉，俾人打，俾人殺呀

聚人係咪有用？係咪要用幾十人黎換？

Dllm好撚煩 耐唔耐又有好似樓主呢d分化撚出黎講遊行唔好

做野就開花
開花就朝早
首先破壞黨鐵
順手仲可以罷工

公關show
俾世界睇

你行出去俾d狗咬一野先啦，靚仔條命就唔係命？

遊唔遊行都拉，打同殺架啦
大家各有各做啫

你知唔知每一場show都有犧牲

人地搞緊啦on9
一百萬，二百萬，睇晒啦
唔該做啲敵人反對嘅野啦

想問開花有啲乜嘢爭取到？

和班 勇武 梅花間竹

鬧緊人個班友睇下條片先。

唔係個個都咁勇，希望你可以明白，各有各做有咩問題？就好似考試要個個100分=冇可能

爭取到少d人俾人拉，多左警察俾人打，有一個警察俾人燒，夠唔夠？

有和理非又有勇武既活動，先可以平衡到爭取唔同勢力既支持架嘛

點解唔禮賓府？

聽日日頭和理非
夜晚勇武開花

其實好難講 對外國黎講報呢d好d

咁以後和理正係坐係屋企睇直播就得勇武加油啦

遊行沒用係咪就唔洗遊行?

推

其實前線可唔可以早啲走
需要被保護既係你地唔是和理非
二百萬人 得幾千幾百人做前線
淨係啲和理非唔會拉得哂

無衝突架喎

行唔夠一半 班狗發癲 到時有圍捕
走唔切又鳩拉 無撚謂謂

開花要朝早呀！等d人可以罷工

咁如果無大量和理非在文宣/輿論/甚至經濟支持，勇武都可能重臨15年處境

好多行動都唔會立即有效，好似當日有人舉美國旗，都被人插，但之後美國議會議員就好受落。

如果聽日有好多和理非出黎，起碼表達到香港有好多人反對緊急法/反蒙面法。

行係一種表態同堅持
但都要睇有幾多人

8.18 以黎 獅鳥 裝修 之後再有過百萬人出黎
足以再證明包括中產仍然係反抗力量

政府依家就係想人衝 樓主係鬼

呢個好make sense

我覺得ok既
琴晚拆舖燒銀行
今日都仲有咁多銀髮族同一家大細出黎支持
大把民意back up比勇武做實事

回覆前先起底
完

分化post.

岩！
畜生無性，癲起上嚟大圍捕會有好多人走唔到！
同埋大家唔好唔記得，港鐵今日冇開！
你點知佢係咪有啲站已經擺重狗！裝野

大家呢段期間時刻補保持警覺性
我哋再唔可以負擔得起再有人流血

遊行係俾外國睇，點解有開花， 因為政府唔理遊行表達訴求。
你去開花時，會唔會扲埋訴求既BANNER 出去????
開花既相同埋片傳到國際，D人都唔知你打爛D野為咩。

遊行咪就係大型國際性文宣囉，勇武開花，和理文宣遊行，分工合作亙補不足，對付呢個極陰濕而且熟悉港人特性既港共政府，車輪戰係必須。

巴打唔好氣餒

其實兩件事冇衝突。
有人有包袱唔衝咪出黎行，呢個可能係佢地可承受既最大風險。
可以既咪衝囉有咩問緊。

兄弟爬山
我哋都知政府唔會理 所以遊行唔係遊俾政府睇

可以考慮遊行完之後散 返屋企變返做18區開花

幾百萬人塞晒喺港島都無衝突? 點各有各做?
人地講晒有咩缺點 你地就當睇唔到 話有咩問題

各有各做
呢樣野係和理非可以做而又俾外媒影到好有畫面嘅野
唔使次次都用“violent clashes”做標題

開花先有效，今時今日立埋蒙面法都重信遊行重信畫面，同信141啲雞係處女一樣無知

以為有咩真知灼見，磚都冇舊拋下

岩

各有各做

前線係中學生有時太過天真呢句同啲藍屍話小朋友無判斷能力比人煽動有咩分別

啱 講得好啱
冇紀律係最大問題

唔好鳩屌

你咁樣同倒米無分別

Agree

互相補給, 各有公效!! 遊行人多Po Po 都吾感亂來. 畫面上一定有幫助及譲世界見到. 吾係前缐好易被人伏及捉.

係聚啦撚到呀屌日撚日講要多次百萬人示威但係死攬住個島唔撚放手，你肯喺九龍攪少人極有限

最後一齊走咪得

同意

點解樓主會覺得開花就唔會被捕

阿樓主,其實你知唔知點解我地呢個運動可以行到呢個一步去到國際舞台.
係因為最初既和理非遊行. 令到全世界嘆為觀止.
我明你所講之前行左咁多次都得唔到我地訴求.
但我地唔係因為咁,就要覺得所有遊行都無用.
遊行係要俾全世界知,我地仍然係要求5大訴求

之前既170萬人遊行就係講到俾全世界知,我地過左咁多日,民意仍然在.民意仍然支持5大訴求

你爆中銀圍狗屋又有用咩，過兩個月咪又俾黑警查完cctv拉

爆左兩日裝修 發洩完 好似都係無咩分別
圍返板 裝修返 間野又係度

有無更好建議

十一開始新玩法： 屌手足

門面功夫都要做㗎。雙管齊下才是良方妙藥

有分化撚認證 即係行得

各有各做

你咪帶頭搞政府合署囉傻西

少啲人被狗拉固然好
但前線似乎係紀律方面仲未有共識 最後搞到黑舖紅舖藍舖全部裝修晒 咁係弊大於利

無記者真係一個好嚴重嘅問題

都係想證明下立左法都唔會少人出嚟抗爭，同埋靚靚仔仔咁比國際睇下
日頭行街，行完咪番18區玩囉，冇衝突既

成班柒頭連咩係政治都唔識玩就學人搞革命
一次百萬和理非遊行文宣功效幾撚大
冇818個次我地可以咁有信心行到今日?

淨係識拆打燒爆,輿論有反彈又懶人唔做文宣
當人地要文宣行動又話和理非垃圾
呢班極端撚綁架緊我地全部人一齊落地獄

同意。如果唔係有一二百萬人遊行震驚世界，我地會行到呢一步咩。

大型遊行係要比世界之，民意仍在。

各有各做 槍口對外
同埋遊行同各區開花無衝突
遊行有大部分和理非

認同

分化post

咁九龍人過海聚港島，其他區內，分散投資得唔得?你都係想分薄佢地動員力啫🤔🤔

咁喺屋企涼冷氣

幫佢哋填上維權口號

遊行只係煙幕
等附近啲商場收鋪攬炒同掩護前線做野

真白痴！

用最少幾十個後生換畫面
最啱和理非嘅場合罷工罷課又唔撚做
提出問題又話人分化

遊行可以俾世界知民意 唔係單單激進既人都唔妥港共

善用不推文

遊行係做勢做俾外國睇
唔係港共睇

啱
呢個係重點
前線最容易被拉，次次叫齊上齊落都唔肯走
「打贏」一場戰役 輸成場戰爭 值得咩

樓主你咁把炮自己衝囉。人地唔做野又話唔做野，做野又話人冇用
拉

咪分化啦呢場運動係咪唔再需要和理非既聲音先

好撚多鬼acc好驚我地再搞得成百萬行
你睇下班極端五毛幾緊張jer住你

陣地戰有邊次係有用
圍狗屋有邊次係有用
：
：
：

直接講，你想點？

有d人而家淨係為打狗

因為你膠囉屌你
和理非日，就咪搞事啦

兄弟爬山

和理非遊行 去show俾政府睇 未驚過你個口罩法同和勇不割 唔影響開花又振軍心 winwin

又想分化和勇悶唔悶啲

其實無用
今朝當連登仔發現市面非常熱鬧果陣
已經証實左
連登進入平行時空

聽日港島見

如果學校範圍唔算公眾地方
聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合[url][/url]
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性
可能時間係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全

我地好耐無新嘅創意啦
如果八大有好多香港人坐晒係到
帶口罩表達自己意見
我覺得個畫面會同二百萬人一樣咁好睇
最好有法律巴絲入黎分析下
一齊入黎討論下

有冇效唔係淨係睇政府反應，遊行擺明係做緊國際輿論。

罵人白痴前照照鏡先。

遊行係文宣，並非所有人都係勇武，有顧忌，冇膽量，人之常情。

佢要發癲陪佢癲，香港人唔會再忍!!

聽日理智派行完就完。
唔好自己留低俾人拉。
唔衝，只行。

同埋最緊要
裝修係不滿支持政府既黨鐵 福建黨
紅底集團

而裝修過後 全民仍然係要五大訴求
反對特首特權 反對警隊警權

其實和平遊行唔係冇用
只係一直都和理非就冇用

係未又要拆撚哂十八區嘅舖就係成功抗爭啊？

遊行係要比國際社會睇

遊行都係一個儲人數既方法

你有你做 人有人做
兄弟爬山 各自努力

又帶風向 勇武同和理非並行呀

屌你搞到人冇得返工好過啦 其實朝早搞肯撚定係最好

ching點define冇紀律？

儲被捕人數？

喂你有無落過去架

和平遊行
十八開花

阻膠不是同路人

你咁講咪唔好去保護佢地囉
人地會去做即係佢地認同要幫手達成呢件事啦
又無實際建議又ban橋
喺度廢up
割晒佢，老老少少番晒屋企屌勇武最好？

如果做得到百萬遊行，代表大家有能力繼續行落去

你都on99，遊行唔係你去既，你係咪想叫啲4，50歲同你一齊勇武？各自做自己野得唔得？

樓主有咩不滿，就出星期一行動post
咪撚係度分化。嗌口號行街都有用過你係呢分化。

其實不如建議用殺傷性武器，我自己覺得政府已經開始免疫破壞基建，容忍程度已經被提高，我覺得不如成立針對政府既恐怖組織更加有效

拉

無和理非支持，勇武只會淪為暴徒

和理非行完全無問題
樓主分化 屌你老母

真係開始好撚多五毛扮極端勇武

上次2百萬+1有衝突??

不分化不割蓆
講好各有各做

開花啦

躝啦分化撚

有冇見到話冇百萬遊行記者都準備番美國？

屌啦屌多啲
我係共產黨就真多謝你啦
屌多幾野加快分裂
運動自動瓦解
yeah

勇武做野 被人拉
和理非 或者堆冷軍 咪又係講野
最好就大家各有各做 你嘈乜姐
大家目標都係抗爭 目標一致就得啦

有部分唔跟原則做野
例如口角都獅鳥

exactly
同埋黑紅藍舖爆晒 明明講好得黑舖要裝修

仲有一樣野好重要
如果聽日無和理非出
咁政府就大大聲話反蒙面法得到大部分人支持
然後又乘機將問題推嗮落班前線度

開花拉既人 少過遊行拉既人
而且自己地頭 會熟路好多
就算停鐵封路 行都行到番屋企

唔使理呢條五毛狗

影響唔到經濟既地區遊行作用唔大，18區仲好，又想叫手足去守？

因為
人生苦短 不要後悔

黑警有法不跟，你就限住自己人

我係對家實笑死

係，天真到坐上架鏟泥車再睇網上說明書開走，但呢份勇氣最難得

樓主呢類型勇武真係要self review下 開口埋口就係屌同路人 話無自已付出人地食左屎 講到自carry晒個運動咁 啲說話真係好難聽 和勇都係分工合作有唔同作用 有咩好聲好氣拎出黎講 唔好第一句就話xxx有用 政府回應左五大訴求啦 呢句野根本可以apply返落任何野到

無200萬和理非行過一次，又點同人講我係試過和平無用，先至勇武？
過去無咁多人出黎和平遊行，又點證明勇武係有民意授權？
今日可以做到十八區堵路爆鋪都重未有公關危機，都係過去所有手足行港島行出黎。
所以唔好話和平遊行無用。
聽日係話比全世界知，香港人無因為爆鋪而割席，係必須。

終極分化撚 垃圾樓主

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯

我就係你口中既後生 我都有出過港島既 咁大個人唔識衡量風險？？淨係得你岩咩 使唔使就埋其他行唔郁既師奶大叔啊 做人做到你咁撚自私 唔通又叫佢地遍地開花啊？各有各做有咩問題啊 10/1都係遊行同開花一齊搞啦 仲拖散到班狗

邊個係宜寫

總會有啲人懶係睇得好透咁
掟個問題出來又唔係解決
咁多人比狗捉左你就咁放棄
係咪白白犧牲被捕手足
死左嘅兄弟又點計

不分化 不割席 各有各做
分化撚 五毛 死全家

和理非遊行唔會有問題
我覺得樓主未免講野太自私

有啲人真係好鐵意第一句就屌人 明明講左幾個月有禮貌啲 be humble 真係唔知邊個無進步

我都唔知200同300萬人有咩分別

各有各做，俾返尊重

遊行= 關公 勇武= 行動

咪撚教條主義
要咁講嘅
勇武開花政府咪又係唔撚理你
咁開花嗰時拉左3位數又邊個負責？

會有勇武唔想抖？
仲反對和理非接更？樓主你究竟係人係鬼呀
遊行係比外國人睇民意係禁蒙面法之下係無改變過呀，
我要二百萬人個個病個個帶口罩俾林鄭睇條例有幾白痴呀

天琦：邊個人覺得個方法有用，就要做，更鼓勵佢地做

拉
唔係講好聽日和理非後日開花啦咩

勇武唔可以同和理非切割

各有各做is ok

[基督教] 求耶和華降罰予共匪

和理非 係呢個stage已經冇乜用

又分化

最近唔知吹咩風 定好多ac比人hack左 係咁話和理非無撚用 終整分化撚

樓主死全家

完全同意
無gear的話拉左都只係48
再者，一早講過和理為盾，勇武完全唔需要保護佢地，請安心走

收嗲啦分化撚

exactly
和理非人數多有和理非玩法
呢堆人就算唔出遊行都唔會同你分區快閃
有一堆和理非喺港島幫勇武分散警力，咁幫到其他區

我都講左好耐 香港人總係行得半步
永遠唔敢行足一步

其實我覺得和理shop有用d

難道你認為地區著火會冇美國佬知？

直接啲講有咩可行方法囉，你唔提出新方法，啲人只會用舊有既方法

同意
遊行係做俾全世界睇

咁多和理非唔肯同前線割席
用民意back up前線行動
都係靠幾次百萬遊行累積返黎
你唔識唔好講

情願用年青人嘅前途去換畫面公關
都唔肯押上自己份工同學業去罷工罷課
邊個自私心照啦

101又唔係冇人被捕

612 616 831叫無用? 係咪想同和理非割?

你做咁多野最後咪又係死
明明冇用，點解仲要做？d學習能力去曬邊？

遊行係比外國人睇 醒少少

經過尋晚裝修，Twitter吹緊香港暴徒已失控，和理非割蓆既風，所以明天懇請各位和理非必須蒙面出席遊行！

請停止奢望極權政府會聆聽人民聲音，從今開始，所有遊行目的只剩低：

向國際展示「和理不割，勇武代表我」

明天
14:00 銅鑼灣SOGO
不見不散

樓主你咁樣分化算唔算主動做咗柒婆今日講嘅嘢

各有各做都唔識?

【今晚九點大行動】唔好等到聽日遊行，有急事要今晚即做！

九龍線要經三間狗屋(太子，油麻地，尖咀)

中肯

你又知我無罷工？
你同我同一間公司？

有冇諗我地係多次和平遊行先可以維持場運動咁耐唔死

啲人係都要去港島

呢個真。
有時小小和理膠係必須。不過比例唔好多。

有咩高見？

比人捉係因為死守
唔係因為遊行

估唔到我又可以見識和理非既威力

十一國埋殤，蒙面法都過埋
721唔見人831打死人嗌咗幾多次
仲同敵人講和平
大家要記住，敵人係有住70年冇殺人底線嘅中共呀

我係林鄭中共一定會笑到爆左肚依家一路撿返d腸呀內臟呀腎呀，塞返落個肚到

有冇諗過未來幾個月去紅館開撐港群星大會演？

真心好認真，唔好再單純形式上示威遊行啦
俾你四百萬出嚟行都唔會理你嫁

十八區開花啦，仲諗咩記者cover唔到呀
搏上鏡？有事實？
敵人都唔理限自己set死自己
請問和理非仲有幾多枷鎖同包袱未放得低呀
而家係革命呀！革命不流血點叫革命呀

所有人用不推文回覆

好簡單，用人數同政府講和理非都唔撚驚你

我已經唔想覆，因為連登實在同現實脫節

各有各做啦屌你
又唔係冇進化到
遊行有佢既象徵意義 而家又唔係得遊行唔做其他野

行路係話比大眾知呢個運動無少到人, 唔好睇少呢樣野.

各自爬山
個人認為繼續出黎係代表香港人唔怕佢既蒙面惡法

和勇決一不可
和理非遊行表達民意最重要
封站就係唔想有過百萬人遊行

難道有更好 或 一定用既方法 ？

朝早開花＋罷工

有咩問題
各有各做，一定要你認為有用先可以做？
大家都係為香港岀力，又無做錯事，又唔係殺手足，咁都屌？
好多野都無用咁你又做？屋企啲拖鞋當你岀街果陣都無用，唔見你扔？你屋企可以着波鞋架喎

啱，遊行係有用㗎
拉

你就冇用

不嬲和勇合作先work
勇咗咁耐連自己人同外國都跟唔到
做返次和理非當pr有咩壞處?
冇用最多咪哂你一日囉
有用就可以行多一兩個月

Dllm我今日得閒就逐個極端風向五毛一一擊破
想拉全香港一齊落地獄丫拿
整個list等全連登都認住你班mon po狗

各有各做，和理非冇用你都講得出口，分化就收皮啦

咁港島比和理非行都得架
各有各做啦

話左爆鋪又和你膠
佛系抗戰算，垃圾港豬

各有各做啦

你要開花咪開花

人地遊行又阻唔到你

推this

日日都係咁咩？
今日咁大獲野 我地先大遊行一次！

唔小心like左

遊行點解無用？
遊行係代表和平咁同全世界講自己訴求。
和平遊行，同勇武可以代表光與影。
你和平唔聽我講，就自然會有人勇武行動。
兩者互相配合。勇武係話俾香港人聽。我地唔會妥協。
和平遊行係話俾全世界聽，我地絕對唔單以暴力去反對政府所做既野。
我地打唔過現時政府，所以只能夠借助外國力量。
如果單論勇武可以解決晒所有問題。
一早就係612解決晒所有問題啦，仲使等到依家？

邊個勇武手足再保護我既反面嫁

曬馬

真

Show Blocked User - 人生苦短不要後悔 )完全封鎖
( Show Blocked User - 人生苦短不要後悔 )完全封鎖

樓主你冷靜少少，遊行當係測試裝修民意得唔得呀？

尋日用蒙面法激班勇武升級，搏和理非割席不成
今日吹風和理非鳩行，想勇武割席
港共真係技窮
核彈都唔割呀你吹咩

樓主分化撚 / 太蠢唔會明

612叫勇武？d警察自己走人都算

其實和理非行, 唔使咁多前線.
一. 和理非都要為自己安全負責
二. 或者佢地都預左比人捉
三. 和埋非被捉成本較低(但到而家都唔肯定)
四. 和埋非行時, 前線打第二度, 有圍魏救趙之效(當然都有可能冚家鏟)

樓主覺得自己方法最好，自己一定岩，其他人嘅係冇用。

97到而家n 次遊行之後香港嘅民主民生有冇進步過？
答唔答到你第一個問題？

你地慢慢遊行啦，係我既角度你哋同上個星期同政府對話嗰班人係冇分別一樣咁天真

點解覺得去遊行=唔罷工?
兩者有衝突?

各有各做
兩樣都有用
打機都有唔同職業啦
你估個個都可以上到咁前咩
唔明有咩好屌

其實和理非嘅作用唔係保護勇武咩，幾時調返轉要勇武留低保護和理非？我覺得反而勇武要趁多人搞完即走而和理非繼續遊行，和理非散場勇武仲留喺度幫和理非撤退嘅話，人少啲狗梗係拉哂勇武啦
和理非唔需要前線留守，勇武hit and run嘅話係完全唔會有樓主所講要勇武埋單呢個講法喎
樓主唔好再分化

屌你地識唔識團結 開花既開花 遊行既遊行 無話逼你地一定要做邊一樣 唔撚記得兄弟爬山呀？4個月啦 大家都係向住同一個目標行 比啲默契好唔好？唔通你叫啲和理非同你地去開花去裝修？會參加既自然會去返自己個區嫁啦 根本一早就共識好和理非去遊行 勇武就去快閃開花 而家又屌聚人遊行 博乜？

你句野計埋標點符號，第12至第16隻字講得最岩

唔好咁痴線啦巴打

各有各做 收聲

兄弟爬山 各自努力?
人地和理非勇武唔同，咪遊行表達訴求
點解你地成日都要打壓人地 逼人地跟你個套方法去做?
幾時開始 和平遊行逼住要開戰?

答我呀

之前佢話冇聆聽民意 真誠道歉 有認真反思及反省呀嘛
如果今次又有幾百萬人行出嚟反蒙面法 林鄭都係唔理
咁咪全世界都睇到佢個之前道歉係幾撚有誠意囉

唔同工具唔同時候用

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

有罷過工罷過課咩
一日半日同平時射波走堂有咩分別

講左行係無用，但係必需要做

的確和理非冇左勇武林鄭唔會暫緩惡法
但同樣地
冇和理非上街遊行展示勇武者龐大嘅民意基礎
勇武唔會撐到咁耐
6月我地發現左以前齋和+2014齋勇嘅結果係輸到仆街
和勇要合作先會成功
乜野叫不割席 乜野叫兄弟爬山各自努力
大家要諗清楚

樓主你咁覆法好鬼喎

每次遊行都俾人打散晒戰力 又話要分區同時進行 而家呢一刻好需要show民意 你咪再分化啦 聽日如果有200萬人 黎緊可以focus分區/暗中嘅活動

最撚無用係你呢d冷氣維園阿伯

你咪最白痴果個囉

show民意 好有用 而家係非常時刻 大家更要冷靜

冇錯，5am最好，呢個時間防範最鬆懈

晚黑早啲訓

是旦啦，反正連登仔仲係停留係遊行有用呢個level, that’s why連香港政府咁低低level都贏唔到，更加唔好話共產黨啦

當然開花更好
但既然聽日都決定左行就跟大隊

分化撚 食屎狗
少一日都唔撚得

點解你學習能咁低，咩叫兄弟爬山？
下下要講有冇用，咁返屋企瞓覺算啦

連登班友仲以為打緊機，未番黎現實

樓主鬼黎，負評上一頁

兄弟爬左咁耐山，爬左d乜？對政府一d傷害都冇

樓主準備分化？

用打機嘅心態冇壞，會放鬆啲

例如話有個副本任務要5am起身組隊做，後生會覺得有意思

咩心態唔緊要，最緊要對件事有幫助，做到嘢

你可唔可以比和理非做返d野

十一已經證明左人地根本唔怕你地開火，最驚係有大型遊行去比彈藥外媒，所以先要做咁多野去搞白色恐怖又停鐵

況且你忍一日有幾辛苦你，星期一咪又係紅日，你要搞咪星一搞大佢

你有AK47，火箭砲定刺針導彈🤔🤔
定係揸架貨櫃去前線頂水砲??

我覺得根本就係中共班鬼係度控制緊風向，等d人覺得遊行對話仲有用

遊行係遊比外國睇
明未？

立即report，保護手足！
1.立即檢舉，揀 “散播仇恨煽動暴力”

立即投票，展示民意！
2.

Rthk 民意調查支持定反對禁蒙面法
結果會係聽日城市論壇公佈

人地而家想你衝 就梗係搞和平遊行

呢啲先係[black]be water [/black]唔係冇學習能力

和理非都要犧牲的話製造既noise大好多

遊行係要來搵定同路人既心
表明唔割席
點會無用。樓主個腦裝左屎?

無分和勇

傻閪樓主你唔係覺得咁樣可以打擊士氣啊？

屌你老味你咪反攻大陸囉，冇人阻止你喎

分化post 上一頁

遊行係表達民意+比政府下臺楷
勇武係脅迫同籌碼
其實兩樣冇抵觸，如果遊行冇人去，勇武就真係純搞事暴徒
...........

其實點解十月仲有呢d post

無錯, 全部都做俾外國睇我地反對蒙面法, 仲有蒙面法係沒用既

十八區啦

試咗4個月都重留停喺分化度
點解港共學習能力咁低？

真 我就唔撚割嘅

各有各做啦

請問你有咩高見

遊行唔係真係覺得政府會做野
係拎輿論 拎籌碼
愈多人出 勇武做野空間愈大
如果覺得係執手尾 勇武都可以做一日和理非或唔出休
前線自己會決定

遊行係比外國勇武睇民意

我唔信勇武手足會咁諗囉!!

有3百萬即係民怨不跌反升囉!!

唔屌大家 想問大家有冇戰術？

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

不分化

原因好簡單
要吸返國際attention
要話比人知大多數人仲係支持抗爭

幫你推！
推笑咋～反正p牌推唔到

你咁講呢加民怨跌緊？

各有各做？

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

多區最有效!

勇武唔好再殿後啦
講好咗和理非做後盾嘛

政府玩分化

比佢睇下咩叫唔割

比和理非落下場有乜問題
穩定返個基本盤
同仆街政府講佢哋冇同勇武割

講咗四個月都係和勇和勇
你就出嚟話和理非無用
無遊行，文宣做勢，做算你半個香港400萬人勇武都打唔贏中共喇下話
文宣做得好，甚至有可能令中國省份搞內亂

[最後共識] 10月6日，分區大遊行, 聽日見！
18區大遊行
各有各做
唔洗執著cwb/港島
黨鐵停，邊到搭車都熟d啦
大家要學習改變，唔打陣地，打多區遊擊
聽日見！
#Be water

和理非遊行緊既時候 你咪去裝修囉 家陣有和理非好似班泛民咁擋住你唔比你做咩？ 和理非遊行係好好既掩護黎架 好好運用啦ching

200萬人已表態，18區都可以和理非